到依家都未收到投票信？

平時投票通常都有封信話我知有咩參選人同票站地址，但到依家都仲未收到

上網查都得，星期日拎你張身份證去所屬票區投就得